[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (201) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

強尼是你 能飛天遁地 其實尼了不起

冠軍係mc呀

Stephy鄧走音有咩資格做評判

又有廁所位

破壞王

MIRROR壓軸？

lm

星一星二都冇睇過
但靜係聽過星一D人

唔係呀嘛，呢三個出道viu係咪預咗燒錢

簽咗三個垃圾

鄉音battle

Pixel

freebus同marco,大王組左隊?

廁所位

嘩屌 終於有廣東歌
感動到想喊

點做 本身有公司

仲係收唔到sms

免費巴話好難揀肯定係唔識啲人

做飯謙

Pixel..唔好啦.gif

真係邊位

可唔可以叫Error出黎

做乜整個表演item?

條友講野有鄉音

追唔到po

廣東話

破壞王 正呀

btw 廣東歌

邊個黎

屌唔撚係嘛！！！！！

廣東歌

投klau喇，就堅持廣東話就值得投

Pixel. 3個都唔夾

唔講依家洗左底
10年佢金唱片+千萬票房
你理得佢m唔mk佢做係有資格係造星舞台有say

呢隊可以收皮

who？

原來廣東歌要留返比免費巴

收皮啦免費巴

笑死

沖涼位

Ok wor呢個

拿 廣東話呀屌你

舊年嘅先有唱廣東歌

竟然唱廣東話

廣東話喎

竟然係佢第一個唱廣東歌

公開處刑

想睇MC多啲

freebus好撚難聽...

終於廣東歌

可唔可以投phebus

廣東話歌喎

哇係廣東話呀屌

睇返姜b好過 飛巴士不了

終於有廣東歌

想飛

嘩 廣東歌啊

好明顯

姐係bus marco george組團？

點解依個dancer會唱歌嘅？

In全尼we trust

二汶會唔會表演 想睇返d有質素既表演

2個冠軍幾好喎 第一次睇個樣

呢個上年冠軍呀
好撚唔掂

有陣亞視味

呢條撚樣邊個

好難聽

可唔可以飛走free bus

廣東歌！！！

佢講野唔知講乜鳩

On the way!

尷唔尷尬 台上十個都多人討論過佢

真係唔知佢係邊個

Eason個MV畫面靚好多

做咩唔係mc或者Oscar bb

即時處刑免費巴

姜濤一行岀嚟佢就準備仆街

拿 廣東歌呀

終於

...

終於有

係咪搵1 2冠軍襯佢哋
姜b d live

小妍推po快過決賽

屌
真係組團

好感動
終於聽到廣東歌

廣東歌！

phoebus有咩job

三條廢契

投freebus啦，廣東歌啦

free bus好7呀

有backup vocal

Klau之後等左成晚

其實啲評判係咪裝飾

讓返個冠俾mc啦

咪咁bad taste

有廣東話啦

又唱得幾好

痾屎先

點解都仲係跳得咁廢

想點撚樣

連登仔矛盾來了

廢巴唱廣東歌

等睇姜b屌打免費巴

咩歌黎

支持免費巴了
廣東歌

Klau?

衰過d參賽者

想知大家係咪照反

K Lau

Phoebus有乜job 呢一年？

一開聲 廣東話
改投免費巴

終於有廣東話 係出自連登仔最憎既免費巴

100同感

走啦屌

我都覺

無咗旁白君真係差好遠

出咗道 唔講廣東話就死撚咗去啦

無玩味

屌 我唔想聽你唱廣東話

投姜b!

結果係佢地唱廣東話

免費巴過咗成年仲係一啲星味都冇
究竟係點做到

廣東歌喎
係咪要投free bus?

有廣東話啦 但免費巴

啲鏡頭成日都飛撚左去外太空咁

廣東話呀
仲唔快啲投佢

CY如果留到今日先唱王妃已經贏

投Phoebus ，因為佢唱廣東話

竟然唱奶共jackson首歌⋯⋯⋯

而家唔屌廣東歌
屌免費巴

好似無簽viu

咪係

垃圾巴隔左成年終於有機會出下鏡

cy其實已經講過好多次
佢呆個樣係天生
佢嚟呢個節目前冇學過跳舞

Viu可摸耳捧多啲Error

係咪冇Error想睇佢哋多d

姜B呢

呢條友反而最冇冠軍相

免費巴唱廣東話係咪又gchigchi ???????????

浪費資源 出生Bear公仔好撚過啦垃圾ViuTV

連登新風向：

廣東話=洗撚晒白

都冇簽約

無人想睇廢契呀

佢套男排女將好收到仆街

要換衫準備下一個表演

認真有幾多手足有睇大海契兒

Viutv 會後悔推3 件垃圾

得免費巴係廣東話歌 但好撚難聽

免費巴都算有potential
另外2個

姜自己表演

支持

尷過紅事撞白事嘅battle

終於聽到廣東歌

廣東話啊投freebus

點解免費巴呢個look又有d似爆船

呢個好普通啫冇咩星味

freebus改觀 揀廣東歌
仲要唱得ok

免費巴無見一年
仲係好乞我憎

最唔想見到m arco

邊位

我想睇mc oscar多d

免費巴仲差過舊年
佢可以考慮下年再參加

但免費巴士都係完勝NY AB Klau

唱得好聽，廣東歌好！

投佢老母

唱得唔差嘅

點解叫免費巴

一定多人識過呢個人

成班冇戴口罩
聽日會唔會好似cctvb咁
比人抽後算帳

免費巴跳得仲衰過ＣＹ

另一隻埋土勵志食女王 FREEBUS

klau

可唔可以skip咗呢part
第一二屆嗰兩個冠軍
白面仔成個女人咁

唔係好好聽都覺得好聽過啱啱嗰啲

強尼一個人做主持，主持得好好

話廣東話歌就投個啲係咪要投免費巴

姜濤呢

終於聽到廣東歌啦

老母屌免費巴咁難聽都做冠軍

就黎唔記得佢乜樣

係難得嘅廣東歌

我意思係成首

唱得ok既

咪係 免費巴唱就屌
K lau就讚

其實真係唔算差

想睇佢唱最後的信仰

點解今晚成個flow都感覺尷尬...air time 尷尬又唔hyper...

免費巴兩年黎第一個廣東話表演

上屆冇睇
個上屆冠軍衰乜

marco真係樣衰到搞唔掂

乜話？造星2冠軍 原來係咁既料

造星3 30強仲勁過佢

雖然唔知係邊個，但唱廣東歌 support

唱到成個陳偉霆咁

大海契兒

依家造星3幫手捧埋造星2嘅人

佢地已經好紅

應該有？
我見edan有同肥仔影相

唔係咁得

其實都唔差丫

免費巴你好嘢

今年個樣仲差過上年...

佢憑咩自信可以同姜濤pk

差啲唔記得上屆冠軍係佢🤣

還返個冠軍畀mc喇

頭已著了地

廣東話！？！

還我 manson
有manson應該好睇好多

今年唱得好聽過上年

唔屌廣東歌問題
屌免費巴

假音好的士佬

咁都ok？ 冠軍wor

D 服裝同舞台好撚娘

終於廣東歌好感動

但係佢明明不嬲俾人笑佢走音 而家嚟評人唱歌..

有d劣...

同求

佢把聲好難聽

大家投咗 ben ben未？

矛盾大對決

為咗Mike導先睇

衰乜都無衰乜都無好

點解freebus唱廣東歌都要俾人屌

屌
還我MC

大哂咩其他人夠有其他問題
講過好多次都仲有人講證明justify唔到

咪就係 關咩廣唔賡東歌事姐
連登仔鍾意屌就屌架啦

真

呢兩年個環境

一陣姜b就即時處決免費巴

上年最唔撚明就係點解佢會係cls

好過上年比賽既佢

其實佢係靚仔既對比今屆

我裝備緊自己

逼人用5g

KT呢？

冇睇造星1 2

姜b正好多

完未

Freebus 好似衰過d參賽者咁

薑b

點解佢上年會做到冠軍

I love Cantonese

咪咀咪算囉 又要真唱

搞到疊聲啦 垃圾

好睇過岩岩一半表演

上年除咗團隊表演佢有邊個表演係唱廣東歌？

姜B黎了

Klau無字幕聽撚到唱廣東話咩 泰文咁 投俾個垃圾 寧願投英文

唔差
不過首歌都係差d

乜9 pixel

拍大海男兒

sor我遲左返屋企，想問教主出左未？

姜B 真正既皇者

klau level

投左旋旋未

咩嚟 組合名?

姜B

咩呀
如果佢係今年十強就會投架啦
廣東歌呀嘛

連登真係燈到
竟然係最憎既freebus 唱廣東歌

肥仔嚟睇比賽啫

NY level咁

好有的士陳味

分開表演都叫合作舞台

will pan....

姜bbbbb

No noise

Kick kick 地

免費把壞唔起，有啲尷

又唱依啲

係時候又屌唔廣東歌啦

姜濤又普通話

免費巴啲假音

姜仔！！！！！！

蝗語

又普通話

姜b

咁人地都唔識佢嘅

即刻又普通話

可能係公司揀唔係佢揀
佢自己比賽個陣咪又係全部普通話

姜濤搵次唱廣東話歌係比賽得唔得

姜Ｂ真係普通話

錯了
姜唔係

free bus 啲假音嚇死人

唱廣東話要俾返credit免費巴
你睇吓姜b

屌你老母姜唔識打

頂 姜b又係蝗歌

Diu

哇姜濤啲氣場

姜B又唱普通話

已經唔記得咩樣

姜b真係差好遠

點解決賽啲負評多過之前咁多集

姜b堅係有台型

佢仲會唔會比姜濤壓住打？

兩個level 差十幾皮

碰啦喂

隱形人

又國語

KT行出黎秒殺

奶共jackson嘅歌 不了

比benben冧死

屌ginger幾撚壓台

freebus比姜b公開處決

一講完廣東歌又變返普通話

大陸濤

大陸薑

姜淘 都係最勁個個

嘩姜濤！！！ 減肥減得好快

又唱蝗歌
垃圾

呢啲咪叫星味囉

同芝娃娃想有乜野搞作？
靜靜地唔好出現啦好嘛

cloud 跳舞facebook 攞咗最多like 拎第一
因為突破左自己
點輸

呃個名姐battle

姜濤只識唱國語

佢係評人做唔做到星
唔係淨係唱歌 留意返

啱呀

第一次睇佢表現 差幾班

呢首又係邊個嘅歌黎

黎啦 又唱普通話
快啲屌姜b啦

freebus贏咗姜濤喇

ok respect！

張櫈係咪卡文第一集果張

姜

唔係歌唱比賽黎

唱歌又難聽 個樣又樣衰唔識欣賞

好mean

姜濤要比你地屌了

係咪要屌姜濤啦

免費巴有陣的士陳味

咁快減返肥

姜濤 好撚憎呢d歌

姜真係型好多

啱 我會投佢

係咪好過will pan？ ？

freebus唔差呀
利申上屆冇睇 唔識佢

好有feel，好跳脫，個唱腔有啲似林奕匡

姜B一出完美KO

矛盾大對決
廢巴唱廣東話vs姜b唱國話
兒登仔：好嬲好嬲

好撚又氣場喎痴線.....

姜b 啊

cls 姜B好撚穩

哇！！！！

有咩好屌
姜仔喎
唔唱抖音歌贏咗啦

想投姜

台風真係屌打
大家都係冠軍

我都覺 把聲好似

仆街個鏡頭咁偏心

不嬲都屌

薑掏依舊難聽

姜B氣場真係唔同

佢發音唔準好難啦勁多懶音

最慘係連強尼都多人講過佢

姜濤蝗語
免費巴廣東話
想迫死連登仔咩

兩個冠軍都係得呢個level？

吊 又普通話

2個level

姜濤肥左咁多

姜濤個大頭

好劣

點解會係免費巴唱廣東話

衰在講唔出佢有咩衰

有自己歌都唔唱自己歌

真心咩今屆真係麻麻

得免費巴唱廣東歌

但Phoebus 係唯一一個唱廣東話..

起碼上屆亞軍都叫有唔少廣告拍吓

姜B次次都唔唱廣東話

等我仲期待姜仔唱咩廣東歌

唯一嘅造星冠軍

我都投強尼

我收唔到投票驗證碼啊

姜B好撚肥

真 痴撚線真係

姜濤又蝗語

姜b正左好多

佢啲氣場係真係無得輸

camman 到底係咪食錯藥，震到

姜b真係似星

見到Marco嗰排牙就搞唔掂

點知都唔係廣東話歌

ig 話佢揀

係都要唱蝗語

肥左好多

姜b同free bus真係2個level

姜濤識望鏡頭
呢啲咪星囉

寧願姜濤唱返自己的派台歌

姜B出黎真係唔同啲

成隻地鼠咁

契仔

屌又出大陸仔

好彩freebus唔係係姜濤後面 如果唔係真係太柒 好多人都唔撚認得佢

姜淘幾時收皮

唔講唱歌同支那仔 真係壓到下場

有比較有傷害 原來姜濤都ok

姜B屌打啦!!!!!!!!

又支那話

潘瑋柏

又普通話，點呀

Free bus唱Eason呢首歌真係自殺

作詞係潘瑋珀

Kimman 夠冇啦 但佢搏哂命

上年成個focus係反送中
我season 2 完全冇睇過

肥底

連支鏡都運得好啲

咁垃圾 搵鬼睇 mike導都幫唔到Sorry

屌蝗嘉爾首歌

唔反免費巴了

睇番姜b真係贏晒今年d人

係咪肥左

5g果個效果點有冇人知

想聽多次山下見

我都係⋯

姜濤好似肥左

台風真係大啲

姜濤啲氣場真係三屆都冇人夠佢嚟

姜b 真冠冕

姜濤真係幾正

姜仔真係肥左

本身以為viu音響問題所以個個表演都咁難聽 .... 一睇造星二冠軍就知原來唔關事 .. 真心勁好多

姜濤做咩拎咪嗰陣搵手指遮住個鼻

鞋抽面

壞習慣俾人遺忘左

薑陶咁肥既

呢首歌係唔係姜b無出到果首唱跳歌

肥左

一開始唔係好get 到姜b
依家屌打免費巴

又唱蝗語

免費巴完全比下去

想問下姜係咪好少唱廣東話

支那仔緊係唱蝗語

睇呢個 只係為咗睇姜b

乜lon?

痴撚線免費巴都有人吹奏

人哋偶像係空降王吖嘛要做第二個羅志祥

噴火

蝗仔唱蝗歌

姜濤扮ansonbean

如果timo唱基因很變態都照投

強尼

差d以為佢跌落中間個三角形

隻手指做咩

少少啫

食肥咗

睇緊湖南衛視？？？

姜仔唱個首係咪193第一季首破地獄rap？

有比較有傷害啦

㩒住個鼻學人做歌手？

姜係未又肥返，塊面好大

姜濤贏左三屆

孤獨病都ok ar

好想屌姜b

垃圾Ben 走哂音

結果: 都係盲撐

隻腳震既喂

人地問你聖誕節有咩做
你唔想講冇人做
你可以話
我裝備緊自己

原來唔只我覺得姜濤肥左

氣場勁到

免費巴 好亞視feel

Klau同豆...

肥左咁撚多

笑左 一唱即刻好大對比

唔睇字幕完全唔知佢噏咁乜

viu開台最勁就係掘到姜b同強尼

潘瑋柏㗎喎

Kt氣場屌打免費巴

咁鍾意come on

下年應該會見到佢哋好多

暫時得klau 一個唱粵語

就黎肥過肥仔同hugo

姜淘收皮啦

Phoebus出完到姜濤出
個氣場係兩個層次

姜濤由比賽俾人屌9成日唱普通話㗎啦

姜濤唱普通話又屌唔屌

點解姜會同dancer一齊唱歌嘅

原唱係潘瑋珀

中間個3角型有咩用

無知一問其實姜濤落左黎香港幾多年
點解佢平時講野都好似唔準咁
蝗語流利過廣東話

呢個唔係歌唱比賽
鄧麗欣係出色演員

我都係 投唔到Ben Ben

阿豆真係差梗啲 同佢哋比 唱嗰方面

姜b好似肥左

佢唱廣東話就柒架啦

雀屎

好似之前已經講過走音個次表演係狀態差？
佢份CV都唔夠做評判？
有邊個未走過音呀屌走過音就唔準做評判
咁應該冇人做到

姜濤對脾應該減唔到

屌你姜b好撚正

姜b肥左 不過都係咁勁

睇Mike導，Rain P，Agent L 三個

睇身型 姜b要減下

真 三屆仲未有表演超越到佢當年超級冠軍

好撚憎姜濤 唔明點解d人讚得落

參賽者可唔可以要求噴火效果

一比之下 隔離條友輸曬

Freebus 都要入姜b首歌

屌你佢哋有火

好撚尷

老實講freebus好聽d

想投二汶

佢自己d歌咪廣東話

幾時可以叫香港歌，唔想同廣東扯上關係

兩個都唔掂worZz

屌打喎

Mirror 呢

姜濤隔離完喇？

freebus慘

深深感受到失去廣東話嘅世界係有幾咁恐怖

唔好唔記得viu仲簽左個大王同marco

屌

姜b公開處刑免費巴

仲有免費巴

係囉

得罪講句
呢兩條友
一啲香港味道都冇

個舞台都算係咁 好揼本

我想睇error

肥啲好

覺得免費巴靚仔啲

目前最好睇既part

死返去掃地啦垃圾人隱形人

Freebus手指指姜b

佢冇跳舞歌兩年都唔出隻真跳舞歌 明明係跳唱料
都唔知經理人諗咩

得免費巴同klau

免費巴淪為伴舞

姜濤唱蝗語冇人屌

真係有d掛住望姜濤 望唔到免費巴

姜濤出場真係有晒壓台感

姜淘收撚檔啦

而段野用廣東話rap咪好

姜濤係掂嘅

姜b真係屈機

等人仆落去

姜濤一上台係有果種霸氣

姜濤真係幾掂

我要error呀

姜屌打

屌你咩 普通話講香港樂壇4個字

姜b真係明星

免費巴得高度屌打薑濤

頭先仲企咗上個dancer 度

屌 好型啊

點解段Rap要用普通話黎唱
香港樂壇已死

33

免費巴又再一年出黎做陪襯

姜個DNA可能好易變番肥仔

你應該記錯名
呢首潘瑋珀

用普通話唱 香港樂壇未死

我地係咪應該搶先開返個pixel狙擊區

姜濤

台式mk 未

歌詞咁講
但用國語唱出嚟

連登仔連台灣同支那都未分清楚 唔洗咁認真

比下去

姜b肥咗好多

其實肥唔緊要
不過佢係明顯因為肥搞到d動作做得唔好

岩佢

用普通話唱香港樂壇已死唔覺得ironic?

ansonbean

減緊啦 前排比人影到係公園做運動

+1同感

唔好啊改PW
用返星1/2個EMAIL之類啦

差十幾皮

用普通話唱最後呢幾句好諷刺...

呢首歌詞加埋普通話唱真係有種說不出既感覺

即刻喺viutv個網注册? 我本身登入咗 唔使等sms就投到

廢巴free rider

香港樂壇但普通話

呢段如果係廣東話咪幾好

我指佢比賽 冇睇造星1

我都係
嗰期完全無睇過任何電視節目

KLAU唱左啦
雖然得幾句

姜b見到返去又要減肥

360 vr

講香港樂壇都係蝗語

有冇mirror 同error

屌呢啲歌詞仲要用普通話唱......

姜濤黨準備圍攻你

佢其實多數廣東歌
孤獨病幾好聽

強尼攞冠軍啦

姜b屌打免費巴

啱啱收到，但話逾時屌佢

決賽好悶

好悶點解今晚難睇咁多

真係唔記得

講開蝗語睇開殘體
之前訪問將松字讀鬆

姜b自然同有感染力好多
公開處決phoebus

用普通話唱呢啲歌詞佢自己覺唔覺得諷刺

鏡頭收得皮

睇到笑咗

error專長係派膠

贏曬三年

用支語唱香港偶像⋯⋯

可唔可以俾返今屆啲人表演啊屌
佢地啲時間少到

原本覺得姜濤都冇乜星味，有少少𡃁仔feel，鳩下鳩下咁
屌，而家一對比，姜濤真係正常好多

我唔撚想再聽到蝗語

完全屌打今晚d參賽者

用國語唱呢段

唱緊普通話 然後講緊我哋話香港樂壇已死

唱夠普通話未

用蝗話講香港樂壇

姜B 仲有火過大部分10強

豆豆都有廣東話

姜濤其實真係好樣衰

姜濤真係正

諗起姜濤同肥仔個stage

咁講香港歌囉 我都想聽吓香港話 依家個個都唱英文 國語 都唔知做乜

佢話佢重咗8kg

如果鳩柏豪唱櫻花樹下都照投

免費巴被公開處刑

成個大陸節目咁

so ironic xd

講香港樂壇係好但點解用國語

姜b唱咩香港樂壇已死
但用 普 通 話 唱
成件事諷刺到呢

用普通話rap 吹奏香港樂壇

新時代咪煲冬瓜

剩係個樣都差幾皮

直接上佢地ig睇仲過癲

韓風mix大陸風
屌你我要香港明星

姜又著到成個大陸仔咁

唔屌啦

首歌係咁嫁喎 我覺得佢唱破壞王幾聽...

舞好睇d喎

話香港樂壇未死但係就用普通話唱 成件事本末倒置

無睇全民1，2

但2完全唔得，

1姜濤就成個show好用力，之後就無了

姜濤堅勁 真係星

準備加入姜糖大軍

jEffery !

冇人屌咩

g chi

仲要加段咁既rap
係咪諷刺緊自己

咁都唔rap廣東話

台灣好食好住

講香港樂壇但係唱國語 屌你老味

cloud 唱英文無人屌
misha 又狂屌

懷疑花蛆會為freebus逼姜b合作出限定二人組合

入唔撚到個網

第一次知造星二冠軍乜水 ... 但其實唔差 好似仲勁過姜濤

講香港音樂有幾好但你唱普通話

但佢個樣好路人

好似第一季都無點唱 果時俾佢啲抖音歌嚇親

好想睇

走哂音仲投

用普通話講香港樂壇乜乜乜
諷刺到

Rip巴打，你準備好俾人屌未

新時代就係蝗語

我係咪睇緊湖南衛視？

BMG

What 9 r they doing

好撚fat 大脾粗到

件衫漲姐 應該

都唔明點解唔請Error

係

垃圾

Jeffrey

係
論盡左好多

食開屎

主唱都唔會望佢㗎啦

唔怪之得死

收到半個鐘頭前既驗證碼，可惜已expired

由佢自然死亡啦，冇人睇狙嚟把鬼

姜B真係壓到台

Rap啲詞講廣東歌但係又唔唱廣東話

freebus 算把啦
因間有mirror?

jeffery

用蝗語講香港樂壇已死
好諷刺

要down VR app睇

唔一定要跳舞炸台
睇左咁耐成個show好悶
無特色

免費巴冇咩人識

大佬明知唱唔掂就rap啦
決賽啦
想點

趁廣告睇 無線衝上雲霄 好撚柒

大陸仔氣場？廣東話都未講得正 做乜唔去偶像練習生既

睇過？邊撚到霸？

證明死透

安德尊？
903黑哥？

星2仲簽左邊個？

笑到我仆街
仲夠膽由佢講樂壇未死

因為無左旁白君

成件事錯晒

姜濤出咁多廣東歌唔知屌佢個啲又有無聽過

即係衛蘭咁

要佢放棄人生 先可以食好野

Marco有咩咁值得簽到而家都唔明

乜嘢pixel 冇聽條隱形人講嘢

上台前已經入廁所放低啲屎無幫助咩

廣告嘅Jeffrey bb 好靚仔

我都覺得免費巴好d

人地香港出世。。。講野有懶音啫
同埋佢不嬲話自己鍾意臺灣 同臺灣國語
佢邊度蝗呀

最後 嗰幾句用國語唱
都幾諷刺~

唔知freebus知道自己要同姜濤一齊表演係咩感受

今日有冇mirror份？

其他人夾埋一齊好似公開處刑咁

佢個5g視覺係咩嚟？？有冇人睇緊？？

欣賞巴打既勇氣

唱廣東話啦仆街

all in klau

我之前都憎
但佢好努力 好多野都係練出黎 俾佢個心態感染到我

叱咤又冇佢地 依到又冇

電燈膽本身難到仆街
愈走愈驚愈驚愈走

火撚鳥

姜濤個樣有種cute嘅感覺 頂唔順

由星2都已經整緊呢條路

正想講

容祖兒陳奕迅都走過音
呢個世界冇人做到評判架啦
除咗連登仔

GINGER winwin wor
also the effect are different with those 10強

全尼幾唱得

有

Phoebus緊張到

似林憶蓮

投票又死server

佢自己話第時一定肥返

咪嗰三個

支那轉播？
全撚部唱普通話

viu剪接好好睇
宜家冇曬剪接唔想睇

sad but true
Mirror黎講應該lokman,Edan,Jer最有香港味

一路睇一路驚有人跌落去

我都覺得 有啲⋯⋯⋯

巴膠加持

仆落去即刻加分

姜b 9成係俾雜誌影到係維園減肥，搞到唔敢再去所以肥左

姜唱得好聽咩

實俾人屌到hihi

褲都睇到大腿好肥，肥過坦克車了

把聲咁撚難聽

聽過 但係廣東話都未講好

有冇睇過造星1先

真
好撚on鳩

英文有乜問題

奀到好似pixel咁見唔到

兩條友 都無乜台型

生啤

佢都幾辛苦 易肥 但一肥少少就走晒樣

好撚心你講香港樂壇就咪唱普通話啦
影撚衰晒

唔講以為腥香港已經降臨

聽到都心諗jm9

用pth rap香港樂壇未死 看我開創新一頁（類似）

新時代就係唱蝗語

有 多角度cam
可以揀一個人嚟睇

姜濤正免費巴士好多倍

憎佢d咩

應該做觀眾掛

What a shame

支那仔姜淘

今晚有冇mirror睇

第一年都好似係咁

諷刺到 咪就係個個都唔唱廣東話搞死香港樂壇

佢係咪有去過遊行

一陣係咪有力圖表演打排球

我追足咁多集

跳到手軟腳軟咁，笑撚死人咩冠軍

仲未收到驗證碼

我之前睇到LG個廣告覺得太撚gay

香港樂壇死就係因為你地唱國語

本來對佢冇乜感覺，
睇番造星1、2覺得佢實至名歸

今晚d參賽者屌打佢地炸話

表演嘉賓

大雄

點解無error 嬲

On9唱住蝗語講咩香港？

唔錯

屌 強尼值得100%
佢上黎唱歌屌打NY啦

點解唔見Ian BB?

聽過 練好咬字先啦屌

佢唱歌同演戲都有涉獵
最近作品都好高質
岩晒做評判囉好冇

投唔到⋯⋯

收撚皮啦你條P牌仔

英文冇問題
不過我更渴望廣東歌

唯一選擇

垃圾viu登入唔到投條撚

我淨係覺得個舞台好危險！
一直驚佢哋跳舞會出事
中間咁大個空位！！

係咪得我覺得好悶...

廣東話難唱都用普通話，搵番上季果個抖音youtuber番黎實拎冠軍

同意

仆街我搞咗成個鐘都未投到

想睇 支持

點解十個參賽者得一個唱廣東歌
係咪真係好難唱

睇埋星三暫時都覺

固定要出場了

俾人公開處刑，要識調節心情做小丑

真呀 把聲又入咪

身形霸

英國都照追live

And i say i love u 只有愛恆久不枯！！！
我有聽架

旁白君

Error最有香港味，193

其實個決賽好撚悶

聽返啱出道嗰啲真係算有進步

今晚有冇error睇

冇 佢住cwb落樓比人影到咋

如今年再選個大陸味/韓國味出嚟
出年唔撚睇
屌你老味

我都係

Anson Lo

用普通話唱香港樂壇未死

平時都悶
不過有剪接

無出事既咪得星一 同肥仔個表演

佢老母唔識講廣東話

屌 收唔到sms投唔撚到票 廢到

看啦喂

你當MC流架

ben ben 屌打

有Follow
今日又po ig爬山，下年應該有得睇

姜濤總有種細路扮大人感覺，扮chok

牙傾

掛住mc

NY最撚差

唔撐香港文化 你見成個show無人唱香港歌就知咩事

啲人冇聽過佢首新歌 啲歌詞黃到仆街

真！

g持佢地

點解叫免費巴嚟唱都唔叫error喎

唔係架
台灣歌唔同

gchi

家瑜係下面睇住

STEPHY: ON THE WAY!!

好諷刺 好似暗喻廣東歌已死

大家明剪接有幾重要未

憎freebus 還憎
佢今次真係做得好過姜濤

但佢都好堅持對鏡頭講廣東話

冇人肯簽可以點

評判到底係嚟做乜

講到佢揀咁

其實陳葦璇真係超哂班，真心佩服

肥姜去台灣一陣就腫到咁

屌 又話佢著全黑

好撚諷刺

唉

廣東歌來說免費巴果首不錯，好過薑

家瑜換衫😂

我都覺好悶
Dance battle都唔及小組個時好睇

今晚有冇力圖睇

支持jerdan

咪玩

特務J?

ERROR

屌好工

Error唱歌好聽好多

有乜撚分別
廣東話先係我地母語

可能真係會比評判唱歌

土生土長 不過佢呀媽好似係講普通話

投k lau 啦屌
廣東歌！

肥仔
error

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (202) 12-26決賽 20:30

sor睇到babylon 作詞又有個人叫jackson 敏感咗

強尼上過chill club㗎

冇比較冇傷害
好心唔好將姜濤同免費巴一齊表演

投票走向

我最支持香港樂壇

佢平時出街都全黑架啦

好似冇咩起伏 趕住表演咁

zeno上去打排球仲好睇

Dancer

想睇打排球多過睇人唱蝗語

得返一粒鐘
係咪頒獎了

klau咁高

平時好睇過決賽

投璇

璇B

Cloud

契豆第二

cy最尾

契豆要冠了

好似冇乜邊個特別深刻

有葦璇就已經唔悶啦 人哋嗰表演係演唱會級數

屌你老母都投唔到

in 璇璇 we trust

慘d cloud

葦璇

K Lau go!

太多好嘢食
又冇花姐搶嘢食

支持K lau!!!!!

加一講一套做一套

我屌你老母

係既你無p 你講嘢啱啲

好似冇乜廣告咁嘅
又吹到大騷咁

cy包尾

CY包尾？

真係群魔亂舞

牙cloud告急

聽口音佢老媽似上海人，佢自己台風似學羅志祥

牙雲同benben

K lau 61

屌你老母踢走契豆啦

K Lau先升上去呀

我璇第一！！

完左頭2個回合

CY!!!

雲b告急

搞錯啊mischa咁底分

Klau

投璇！！！一位出道

ab第二

K lau

璇璇加油

居然咬咁緊

CY未發力

BEN又第4

on9

屌你
689 包尾

係咪太好聽唔可以上嚟

70分

Ben Ben

評判好黃 klau反超前

DLLM

佢阿媽講嘢都唔正